潘太呢期日日挑戰港共

一陣比人用國安法捉左
佳佳會唔會幫返佢求情